我利精神 劫富濟貧

贏榜首 輸榜尾

利物浦 啪啪啪

連續兩季比3分雞湯

有熱血就夠，3分唔稀罕

feel到你咸緊

贏完榜首下場輸榜尾呢D西波季季都有

反白眼😱.jpg

咪蝦沙膠

英超羅賓漢好波

唉

現代羅賓俠

幫雞湯護級